聲優個pool其實已經開始飽和 究竟吹捧d二三線冇人識既聲優係咩心態

配音冇人識 配路人 聲線冇特別
樣唔差 但聲優聲優 唔係應該放重心係配音到咩
變到好多聲優未配音先去搞其他event啊寫真呢類

Follow左兩個

有冇咩例子？

邊兩個

Google下呢兩年出寫真既聲優
我連名都記唔到
仲有LL果堆

google完，有佐倉綾音，內田真禮…

Coser走去聲演可能同御伽一樣想....嫁人

有聲無樣又話不了
得樣無聲又話人假聲優
有樣有聲又話人無波
有波又話人無腳
到有齊哂咁多樣又話人做雞
我都係返去推西本りみ算了

100%聲大過樣
應該咁講係 聲演>all
我只在乎你比到咩效果比我睇

明星黎架

正常應該係有翻咁上下作品打底或口碑先走去做其他野架嘛......
依家好多都調翻轉

你自己唔識就冇人識 大台

講到尾咪又係睇樣

依家新出果班好多都好靚
但真係記唔到入腦

以前我個好易記
配既角色都差唔多每個人都有差唔多既style
eg釘宮，戶松，愛生，香菜，加奈惠，早見沙織個d

你講呢堆好多都係有招牌角色 易記好多啦下話

我一邊睇卡通片一邊聽靚女把聲打飛機
何樂而不為

岩 但我想問點解有其他人捧d冇人識既聲優
定淨係睇樣當追星

真
得大西沙織，佐倉綾音，內田真禮，水瀨祈嗰班好有特色

其實呢批己經係4～5年前，佐倉就更早出道
講新人，應該係講近幾年開始有主役既，高田憂希，本渡楓個類…

本渡楓一樣好有特色
不過特色在成個樣黑人憎

不是吧....這麼可愛的短髮女

個人觀感
係第一個女聲優覺得好樣衰但又唔係唔靚
可能個樣成個八婆咁

岩
上神枱先好學人出黎撈，新人有job都唔準接